[出黎啦!] 機場 online 攻略上線喇~

慨然大家都要9月1日入機場, 總要有啲攻略方便下新手, 或者當提醒都好!!

大家記得, 9月1唔好一窩蜂全進機場，係塞滿去機場交通至真有效。

仲有其他攻略嘅, 講出黎啦!!

係青衣地鐵站上車，坐到東涌，再坐番去青衣，無限loop

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

推